守護神保險調查劇透（葉子被推落樓梯死亡）

套劇叫守護神
但係啲人死撚晒
真係守護上帝 送晒啲人上去陪佢